有冇人已經諗定成世叫雞過人生?

又搵唔到女,又買唔起樓,高不成低不就,叫雞過此一生

打飛機算喇...仲有錢叫雞

連食大餐都無錢，好在有kfc 桶飯餐

我就做義工幫下貧苦大眾